港鐵CUCA /SA應聘問題

是咁的，我有幾個有關港鐵呢兩個職位嘅問題：

1:之前有一次即場去試下招聘日到應聘SA，大約12月到，不過最後冇結果。今個月有多次招聘日，HR會唔會因為12月試過應聘，連面試都唔比去？

2:如果想做SA/CUCA冇工作經驗，但係讀緊大學得唔得？

3:三個星期前曾拜託朋友幫手入紙去應聘CUCA，到而家仍未有面試電話。多數幾耐會有電話通知？定冇工作經驗同時間就到都會ignore ？

4:SA/CUCA嘅工作時間會唔會去到一日七至八粒鐘？

求前輩解難

1. 你如果重想做嘅話，你可以有兩個方法，第一，你可through上網申請，二，你可直接寄信去hq，無論佢網上面有冇listing。

2. SA 嘅話，有CS經驗會好啲，冇都唔緊要；CUCA嘅話，有收銀經驗會好多加分。

3. 佢打唔打比你，好depends有冇站要人，有站有request要人，咪會快快手請人。其實你正正常常都會請。

4. 唔會，hq唔會比你每個week爆鐘，一係一個禮拜返五日，每日返三個鐘；一係一個禮拜返兩日？，每日返六個鐘。

利申:依家做緊紅銀牌